係馬鞍山已經宣告左。。。

唔多講，自己睇

深水埗都係

推

香港需要一個臨時政府
處理而家個政府處理唔到嘅問題

pish

我都揾唔到

揾到有片

this one

推上國際呀

Push

Lm

其他區冇咩

一定要推翻個政府先有得玩落去

又玩大台，不了。太膠

讀完就當成立左？

咁你不如日日去海港城讀世界歸你統治呀笨

上左台灣自由時報